4元朗居民提交元朗遊行新路線申請

警方向計劃在周六發起「光復元朗」遊行的申請人鍾健平發出反對遊行及禁止集會通知後，4名元朗居民今早到元朗警署提交新申請，提出將遊行路線改為元朗天后誕巡遊路線，由元朗西鐵站至朗屏西鐵站，不會途經大馬路及鄉村。

他們相信，新方案可以改善原申請人因遊行路線令申請被拒的問題，但對成功獲得警方發出不反對通知書的信心仍然不大；又指預計遊行人數為5萬人，將安排30名糾察維持秩序。

但對成功獲得警方發出不反對通知書的信心仍然不大

唔reject就OK

又指預計遊行人數為5萬人

只唔只啊

講得多就要派更多糾察

4元朗居民係提出4個新申請
定係4元朗居民提出1個新申請?

行街既照舊

如果喺毅進制計出嚟嘅5萬
現實可能都已經有30萬以上

4元朗居民提出1個新申請

Thanks 不過睇死都唔批

［係香港人就推］今日726有3個集會 推比所有人知

元朗撚站起來 每星期申請遊行
黑幫酒吧 紅燈區 垃圾藥房 水貨店 一起攬炒吧

良心店可以繼續開
我以香討ching同bk c9名義保障你地
遊行當日一定好好生意 無人會搞事

天后娘娘

佢唔批就個個禮拜申請到佢批為止
反恐反黑 不向惡勢力低頭

嘩你哋講起天后誕，咁我本身係元朗嘅新居民嚟㗎嘛，年第一次見到佢哋嘅天后誕，黐孖筋極度擾民，任何一條路都畀佢哋塞滿曬，市區任何主要道路都係圍村隊伍。舞龍舞獅，又打鼓，我想去搭巴士都去唔到。

啲警察喺度諗住維持交通秩序，即係比一兩分鐘天后誕隊行，之後一兩分鐘比市民過馬路咁，屌佢!啲差佬唔敢stop佢地囉，屌到我老公屌個差佬先放我地過。

佢哋咁樣都可以行，點解我哋唔可以？

基本法點講居民權利？

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

警狗係咪3點半前要出反對通知書?

唔係，因為申請時代少於遊行開始前72小時，警察不得遲於遊行開始時間發出反對通知。

即係遊行前都仲可以發反對通知書